《華爾街日報》爆傳馬雲曾提出將部分螞蟻股權交予中國政府就出事

前幾日《華爾街日報》引述消息人士報道，阿里巴巴()創始人馬雲曾在11月2日，即原定螞蟻集團上市前曾試圖挽回與北京的關係，在與監管機構的約談上提出將部分螞蟻集團股權轉交給中國政府。跟住今日就出事，罷明消息人士唔知會唔會係馬生果邊？你講到獻寶就搞掂，好似賄賂國家就OK，絕對影響國家高層清廉形象？而且呢啲嘢係會議秘密，洩漏出去，上面一定不滿，所以咪造低你？

我唔係要部分
我係要曬呀

支那:

姐係比得唔夠多先出事

其實不存在討價還價

我全都要.jpg

華爾街 可能唔小心扑中左 害死鹿雲

屌你老母 之前話三月換特首 聖誕都黎緊！

拎左果部分股權用果部分股權推翻你
憑我自己努力得埋黎既 緊係要拎盡佢

共你既產, 我係要共曬

唔係國家比你既支持，你邊做到咁大，全部都是國家的

多鳩餘
班鬼佬記者識條鐵咩

就係唔識規矩乜都寫，咁咪連累埋街坊